中共向香港 向全世界發動嘅戰爭

有見近年又興起返北上同大陸劇嘅熱潮

開始有聲音質疑到底接收大陸文化有咩問題

想發表一下我嘅意見

大家有無諗過

到底 ” 我係 x x 人 “ 呢種身份認同係源於乜野架呢 ?

身份證明文件 ? 人種 ? 出生地 ? 居住地 ?

通通都唔係

答案其實係文化

文化代表咗一個人熟悉嘅生活習慣 思維 行為

而呢 d 就係產生身份認同 歸屬感嘅基本元素

當今世代

一個國家 單單佔領一塊土地 本身係無意義嘅

權力嘅真正意義嘅係嚟自呢塊地上面嘅人

係呢塊地上面嘅人嘅生活習慣 思維 行為

係文化 係影響力

而呢一場先真正係中共向香港 向全世界發動嘅戰爭

幸運同不幸嘅係呢場戰爭入面每一個人都係士兵

希望大家明白 要抵抗 首先要認真敵人背後真正嘅動機

希望唔明嘅人睇完會明多 d

明嘅人睇完更堅定

同意嘅請幫推

嘩多謝晒喎你唔講大家都唔知

嗯

Agger

anger

其實係，
所以要諗辦法，
令到下一代明白中國到底有幾劣。
而且文化都未係最核心嘅原因
核心講到底都係情感